那些新任的區議員要做乜嘢？

要用取來的資源，聘請前線或因反送中而失業的朋友做助理

首要救人！poly要人！人道救援poly被困手足！

不是直接去理大，因為不是打鬥格，只會被警咬，而係去找林鄭講數

政治問題，政治解決

poly 班犬唔會拉人，更加要集合，搵埋媒體，影到張相，顯示齊心一致，救出被圍困學生。
投比民主派就係要民主派救人呀！

岑敖暉勝出選舉後表示，是次選舉背後沾滿了很多鮮血，故即使勝選亦沒有感到特別開心，「反而有非常大嘅責任放喺面前

這是正解

楊岳橋：公民黨的當選人，明午將會與其他同僚同赴Poly。